熱愛共產主義既人入黎，我哋一齊建立一個共產香港

真心buy 馬克思主義！

打倒地主，原居民都算係貴族既一派
到時要佢哋班士佬地產佬跪玻璃，重新分地，人人可以即刻上樓

做咩工等政府派，做又36唔做又36，人人都係政府工

食又唔駛煩，到時整翻人民公社，反正有大獲飯食

希望香港可以盡快似中國大陸五十年代一樣

三面紅旗！大躍進！全面大煉鋼！

香港人全民共產！共產主義萬歲！

問心 大家想唔想香港獨立建國

我地抗爭要成功 首要改變返我地套mindset

支持成立香港共產黨

高官全部被共產先

全部均等分配！

反對終幗突息社會主義！

共產主義是一種共享經濟結合集體主義的政治思想，主張消滅生產資料私有制，並建立一個各盡所能、各取所需的生產資料公有制，進行集體生產，以階級鬥爭建立無階級的社會在此一體系下，土地和資本財產為人民共同所有

所以要共，就要真共！
知無，既然唔係真共就收皮！

推